[未出不反對通知書] 727新．守護元朗

無錯又係我
大家都知道舊路線上訴已經失敗
而今日四位元朗手足新嘅申請仲未有反對／不反對通知書
大家可以睇番下面個post了解下新申請好大機會成功原因

時間無多 靠大家spread開佢！以免聽日集合時間地點混亂
我地得番呢個機會可以令多一啲一家大細／老人家／和理非出黎
一方有難，八方支援
各位 聽日727元朗見！！

推

Push

推！即係邊撚到出發，快撚d推

元朗西鐵！

作為元朗人，多謝各位義士
明天請保護好自己。
感謝

Full Gear

推爆

推 講多啲詳情係點

push

推一下
希望聽日有update

727元朗見

屌，好撚亂啊！班街外和理會喺水邊村集給 。。。。

拉出元朗馬路 名義公民拘捕

真係唔知
幫推